CCMTR戰線

海外業務方面，公司在英國參與營運及管理TfL Rail (未來將易名為『伊利莎伯綫』)、聯合營運及管理西南部鐵路專營權，亦分別在澳洲和瑞典營運及管理澳洲墨爾本鐵路、瑞典斯德哥爾摩地鐵、Stockholm Pendeltåg鐵路服務及來往斯德哥爾摩和哥德堡的城際列車服務MTR Express。二零一四年九月，港鐵公司參與組成的Northwest Rapid Transit 財團獲批澳洲悉尼西北鐵路綫的營運、列車及系統公私聯營合約。

2.2 United Kingdom

2.2.1 Current operations
2.2.2 Former operations
2.2.3 Unsuccessful or withdrawn bids

2.3 Sweden
2.4 Australia
2.5 China

2.5.1 Beijing
2.5.2 Hangzhou
2.5.3 Macau
2.5.4 Shenzhen

係咪有d野可以做?